如果埋大仔比大陸人當法輪功咁活摘器官

你老母臭閪你仲好意思返工？

殺八千萬中國人 你當佢流？諗住繼續日日用把口抗爭？
睇清楚敵人係邊個
你打雷台同泰臣打 我比你無限現場觀眾上去同佢打
你老母閪都唔係坐係度打呀話？

明唔撚明 係態度問題
你呢一刻唔爆seed係無可能夠打

醒啦

Tui

Tui x2

3

4

5